落樓下超市買野都著到咁，博咩先？

香港館長

skip leg day?

博打 樓主go

肥仔都影？拉

粒lin
bam

肥仔波

肥佬波

豬肉檔身型

個女人好平常啫，有幾博？

未老先衰，好似女人咁個波都墮哂

條女隻腳仲man過佢

爭條圍裙